嚴選政府工以外最少OT文化既行業

物管
IT
地產
保險
社福

保險/地產啦， 上夠床簽夠單嗰個月可以唔洗返工都得

保安？

包左係物管入面

推 要比大家清楚有乜行業先做得過

社福ot嚴重架

It?

IT少ot

多standby, 出事先要返公司執屎姐
撚多ot咩平時

唔係做開發咪係
最底層support先係少OT

推爆佢

唔覺
勁撚多1700-1730彈閘
O極都係1800-1830左右

物管工程
無咩特別都無OT

痴線 地產日日OT

化妝品sales

遲半個鐘都好嚴重架啦

工程會計果d講緊每日ot 8-9個鐘

咪癲啦
center閂閘代表入面冇人咩
啲 recording呀 計數呀
大把係close咗center之後做架
就算係社署即使閂閘裡面都有人見緊clients

同時有不少centre 未夠鐘就補妝趕客，夠鐘就走人

但呢啲應該係少數wo
LSG係度 你唔計好盤數個IC點會比你走